民主咁貴，我不如止暴制亂？

不過憑良心講，佢唔係第一間架啦

地址呢大佬？

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書已發出

TG Channel :
糾察招募 :

#香港 #美國 #自治 #HKAA #trump #LiberateHK #驅逐共黨
#天滅中共 #ThankYouUSA #ThankYouTrump #已出不反

想問下佢地算唔算食緊血饅頭